其實派1萬應該 HONGKONGESE FRIST

其實派1萬應該 HONGKONGESE FRIST

財爺成日話CHECK D 移民會派慢左

咁好似投票日咁做法, 咁一/二個星期內, 拿身分證去拿 1萬

有錢都唔急要, 一係有錢一係唔係香港

過左要慢慢CHECK, 咁可以分到

拎身份證去拎錢?
擺500億cash喺度?

緊係唔得啦，咁新移民點算？
我地泛民都支持派埋比新移民喎
樓主你係咪熱狗黎架？